何式凝我真係忍撚咗你好耐

我讀HKU，咪撚reg佢個cc，佢前一日有video consultation，佢明明話我group啲片應該向邊個方向做，但最後個comments 係 我group 份 project 係離題 得 B-定C 。我屌佢老母 何式凝
屌佢老母呀

害人不淺，死左膠，騎呢怪，之前以為HKU唔撚想同妳再續約係因為政治打壓，但原來係妳根本係世人的眼中釘！

完

我唔想再提佢任何事！因為佢呢啲on9 思想係害死人，淨係鍾意博出位。

太過份，害咗咁多小朋友的死左膠

補充一下
佢做人第三者做到寫書做訪問都攞出嚟講
仲話覺得做第三者無問題

相由心生

睇條友個樣都似老屎忽，呢啲咁嘅老女人好Q麻煩

垃圾左膠學者同現實脫節
屌佢老味我都唔知要佢點賠

真係讀書讀傻撚左？堅離地下下講理論？害死人架屌你老母

推